Naar Soho, dus Mr. Stryver apparaatskosten zijn weg naar de tempel, terwijl de bloei van de lange vakantie kinderschoenen nog laten opdringen.
Wie had hem gezien projecteren zich in Soho, terwijl hij toch op het Sint Dunstan's kant van Temple Bar, barsten in zijn volwaardige manier langs het trottoir, de jostlement van alle zwakkere mensen misschien hebben gezien hoe handig en sterk hij was.
Zijn manier om hem verleden Tellson's en hij zowel bankdiensten tegen Tellson en wetende Mr. Lorry als intieme vriend van de Manettes trad Mr. Stryver gedachten om de bank en aan Mr. vrachtwagen de helderheid van de Soho horizon.
Ja, schoof hij de deur open met de zwakke rammelaar in zijn keel, vielen de twee stappen, kregen langs de twee oude caissières en gedragen zich in de muffe terug kast waar Mr. vrachtwagen zaten in grote boeken uitgesloten voor afbeeldingen, met loodrechte ijzeren staven aan zijn raam alsof dat uitgesloten voor afbeeldingen en alles onder de wolken waren een som.
"Halloa!"
zei Mr. Stryver.
"How do you do?
Ik hoop dat u zich goed!"
Het was Stryver's grand eigenaardigheid dat hij altijd leek te groot voor elke plaats of ruimte.
Hij was dus veel te groot voor Tellson's oude griffiers in verafgelegen opgezochte vormgeving van remonstrantie, alsof hij ze geperst tegen de muur.
